我宣佈，竹內結子係藍絲

如果唔係藍絲，點解要過咗身都被全港唯一黃色大報咁樣侮辱？

蘋果不嬲仆街 黃都係咁話 執笠係因為經營方針不善叫人反感
運動只係導火線

篇報道有咩問題？

因為樓主係賤種

屌你老母死熱狗

回覆樓豬：